[12月15號]美國大選新聞總匯

寫在前面：
Fake News定義 - 扭曲事實報導嘅新聞、作出嚟嘅新聞就係Fake News
但係一啲仍然發展緊嘅事、當未verify需要繼續追查嘅嘢唔係Fake news

而家第四權完全失效，所有有信譽嘅左翼媒體全部淪為Propaganda，向呢個時候我地要得到真相好困難。19有個建議個人覺得幾好，我地可以從發言人嘅身份去判斷呢個消息可信任與否

意圖向個帖入面貼leftwing media嗰堆友唔該自動消失

選舉人團

今日關於選舉人團嘅消息有啲混亂 因為要逐一FC所以搞左好耐
今日分別有七個州產生雙胞胎候選人 (一團由州政府委任 另一團由議會委任) 亦都有消息指
於七個州各有不忠誠選舉人(意思係無跟到該州選舉結果投票嘅選舉人) 出現

有見及此 分別將出現雙胞胎候選人同埋出現不忠誠選舉嘅汁都貼出嚟先

有七個州出現雙胞胎選舉人/不忠誠選舉人
分別為 (Arizona, Pennsylvania, Wisconsin, Michigan, Georgia, New Mexico)

各州聲明分別如下
AZ -
PA -
NM -
WI -
MI, GA (暫未見官方聲明 但美國其中一間媒體RSBN RT左 - )
Nevada嘅GOP選舉人成為該州不忠誠選舉人 將六票投左畀侵
汁 - (頭盔. 亦有一說法係佢地並非不忠誠選舉人. 而係雙胞胎選舉人. 但暫未見相關報導)

首先解釋雙胞胎選舉人到底係乜

而家因為以上嘅州份都有選舉訴訟嘅情況出現(侵團隊入稟埋新墨西哥) 以及各州議會都有召開到聽証會 顯示有大量嘅選舉舞弊/ 規則不公 嘅情況出現 因此 州政府 (行政機關) 及 州議會(立法機關) 都各派左一隊選舉人團 去到投選舉人票
呢個情況其實並唔係史上第一次 最近於1960年嘅時候 甘迺迪對尼克遜嗰屆亦有出現過
而選舉人團投票將於1月6號先交畀今屆嘅國會 於國會山莊開票同埋通過 所以 而家州議會嘅選舉人團 算係幫侵嘅團隊爭取緊時間 如果於1月6號之前 有爆出消息 可以令州政府嗰邊嘅選舉結果推翻嘅話 咁就會由州議會呢邊嘅選舉人團代表州政府選舉人團嘅結果
現在尚未開票 而媒體而家係憑住過往選舉人就完全代表該州投票嘅情況去宣佈拜登勝選 到底最後仲會發生咩事 ? 且看1月6日

呢條為選舉人團時間線 - 是官方網站 大家可以上去睇料

Michigan

MI Antrim County嘅Dominion Report反映出Dominion 有68.05%嘅錯誤率

RT者 - Solomon Yue
汁 -
(內文含原本報告)

MI13 巡迴法庭法官Kevin A Elsenheimer授權Matthew Deperno檢察官公布關於關於Dominion嘅檢查報告 佢地檢查左16台Dominion投票機器 發現有多張選票從侵嘅手上被調去拜登手上 機器錯誤率高達68.05% 根據呢份第三方嘅獨立調查報告 呢部機基本上係 "intentionally generates an enormously high number of ballots errors. The electronic ballots are then transferred for adjudication" 即係特登搞出錯大嘅票數出錯 而堆電子選票就可以掟去調整啦

WI Supreme Court

汁 -
汁 -

WI嘅SC裁決啲選舉工作人員 不可以因為疫情為由 而畀嗰堆無身份証明嘅人投票 亦都於裁決指出 呢堆票唔應該計埋落去個選舉結果度
暫未知呢個結果會點樣影響該州選情

Dominion相關

RT者 - Solomon Yue
汁 -

昨日CISA宣佈所有聯邦機構要即刻 審查或斷開連線狀態或關閉SolorWinds Orion嘅產品嘅電源 而呢個中午 FBI, US Marshals(美國法警局), Texas Rangers(德州陸軍遊騎兵)突襲SolorWinds於Austin Texas嘅總公司

而Dominion係其中一間使用SolorWind嘅公司

Big Tech相關
FTC著手調查FB, Amazon Twitter, Tiktok

汁 -
汁 -

FTC (聯邦貿易委員會) 宣佈調查 FB (包括Whatsapp, IG), Amazon, Twitter, Tiktok 調查呢堆公司到底係點樣收集及使用用戶資料 呢堆公司有四十五日去回應FTC嘅要求

司法部長William Barr請辭

汁 -

司法部長William Barr請辭 佢最後工作日係23 Dec. 侵將佢封辭職信上載到個人嘅Twitter 而侵亦都係個人嘅Twitter入面稱讚肥Barr 封信內容其實寫得幾滾動 大家可以去睇下

另外 侵亦都宣佈 會由Jeff Rosen擔任 DAG (代理司法部長)

而Richard Donoghue 會成為代理副司法部長
呢位代理副司法部長 曾屬82nd Airborne Division 亦都係於上週宣佈過將會有事發生嘅嘅Divison

lm

清泉留名

[12月14號]美國大選新聞總匯

[12月11號]美國大選新聞總匯

[12月10號]美國大選新聞總匯

[12月09號]美國大選新聞總匯

[12月08號]美國大選新聞總匯

[12月07號]美國大選新聞總匯

[12月04號]美國大選新聞總匯

[12月03號]美國大選新聞總匯

[12月02號]美國大選新聞總匯

[12月01號]美國大選新聞總匯

[11月30號]美國大選新聞總匯

[11月27號]美國大選新聞總匯

[11月26號]美國大選新聞總匯

[11月25號]美國大選新聞總匯

[11月24號]美國大選新聞總匯

[11月23號]美國大選新聞總匯

[11月20號]美國大選新聞總匯

[11月19號]美國大選新聞總匯

[11月18號]美國大選新聞總匯

Sidney Powell接受Newsmax訪問 談及美國政府入面嘅人點樣干預大選

美國大選舞弊：相信已經越嚟越接近真相

Lincoln Wood: 佢地沒收左Dominion向德國嘅server而正向度還原data

Fox News:侵律師Sidney Powell上電視講Dominion

每日新聞會向連登先發佈. 每晚(儘可能)會將修定版會放MeWe谷.
擺埋相關hashtag方便你地去翻查新聞

不忠選舉人可能要去到國會開票/ 唱票先知

等咗你好耐,今朝成個熱門d大選po群毛亂舞

多謝翻譯巴，我望到條路好黑暗，光會出現嗎？

推

LM

依家最重要係侵個邊點操控返風向
Court連開庭審都唔敢d就要打返輿論戰

等左你成日
入黎俾聲加油你

另. 唔post喺主樓嘅一個仍待FC嘅消息
傳聞維基解密嘅阿桑奇被侵特赦.
另. 維基解密公開左全部嘅文件.

內容震撼. 包括希拉利嘅電郵. CIA強暴. CCP西藏鎮壓等料. 睇完其實會幾唔舒服. 大家自己衡量要唔要睇

今日好難搞. 啲料散到痴線.

呢個好得人驚
真係要自己決定睇唔睇

多謝巴打繼續出新聞總匯

Trump 果邊冇晒聲氣
我仲特登上Reddit睇下
發覺啲人係度講緊
Trump 應承過話選舉人票輸就會放棄
啲人笑佢又諗住講過唔算數
我係局外人都feel到佢好大壓力
明明支持緊美國人
點解咁多人唔撐佢咁

每日好po

未開票點確定輸
因住開出嚟啲票張張都寫投雜種呀

Thanks for the update

cia出過啲咁嘅事？

無人話實贏架喎 我又唔是算命嘅. 但based on而家嘅hard fact. 係往緊EO條路走囉. wikileak遲唔公佈早唔公佈而家爆哂啲料出嚟. 12月18號係咩日子. 大家追post咁耐應該知啦

入去睇文件. 有warrant睇.

勁撚到

依家啲新聞好亂⋯睇到好頭痛

我怕嘅係Trump 自己放棄
再撐落去成個國家可能因為咁而破碎
同時兌現自己講過嘅野

Push

係咪調轉咗嚟講
如果而家放棄=成個國家玩完

對佢嚟講 咁樣俾Dem+土支搞爛個國家都=亡國，破碎都小事

reddit 老早俾左膠侵佔睇嚟把撚

都玩到咁大
唔繼續落去個國家都係會破碎
不如置之死地而後生
我哋要堅守信念
侵同佢身邊嘅愛國者都會

錯誤率68.05%

重有Steve Jobs HIV Positive嘅證明

我愛樓主
連登唯一清泉
不過7個州點解得6個

辛苦晒ching

因為NV我唔肯定佢係選舉人團定係不忠誠選舉人後來DEL撚走左個名. 但又唔記得proofread 梳我是個錯字撚

回憶小子堆三毛出撚晒嚟

Tibet protest photo

簡單D 講, 即係等到1月6日, 先知最終結果?

但係咪fake

依家係美國直接俾支那指揮同內戰清賣國賊元氣大傷兩揀一

呢單好似話流,尋日出tweet條友之後話炒車

我會答你1月20號. 因為而家每日啲新聞都爆到痴線. 前兩日以為係fake後兩日又變成真料. 心血少就扑暈自己到1月20號睇結果.

上去DL steve-jobs-hiv.zip
係佢醫療報告嘅cap screen
你睇下自己信唔信啦

老實講我唔覺得會有內戰
係因為左膠撚打得咩

shit. 我都仲睇唔明雙選舉人

多謝巴打
咁係咪1月20日後，所有結果都不可逆轉

橕到底

呢啲真係好難FC. 所以咪話FYR. 不過特赦阿桑奇呢單嘢唔係琴日先開始講. 其實吹左成個禮拜風. 我唔會話假. 但唔會話真. 只能說time will reveal .

坐過山車

辛苦曬巴打

都係唔係好明雙胞胎，即係2團既票數係一樣，睇下最後邊個贏就用邊邊既票？

如果拗到1月20號都仲未有總統結果就會由眾議院長做主先. 即係Pelosi.
今屆我真係唔知有咩會發生.

高院果度都嚇窒唔少人

等左樓主好耐 一齊屌柒班fake news左媒

終於有dominion既消息
以為不了了之左

傳統憲法上係週議會揀選舉人
後來約定俗成後變洲長代勞揀選舉人
今次洲議自己再揀咗啲選舉人出嚟投票

樂觀啲睇德州單嘢其實係意料之外
只係現實話俾美國人知司法可能已死
睇返上個禮拜六啲美國人反應 個個話準備好內戰咩drop the hammer

辛苦巴打日日整理

Ching 加油

邊度有西藏？

自己search Tibet 但真係慎入...

雙胞胎意思係有班議員係州務卿任命
有班係州議會任命
而事實上只有議會先有憲法權力嚟任命選舉人團
姐係州果班選舉人團只係自己圍爐搭雞棚打飛機

如果 trump 行軍管 要係1月20 之前定之後行

ＭＳＭ同毒果仲老屈侵侵同BＡＲＲ勢成水火

一諗到今朝班群毛亂舞話侵粉打飛機就好笑

假設好多個洲都有失信選舉人結果係侵侵羸
然後會點呢

唔知點解開唔到

而家開始話肥Barr受賄. 佢地discredit得肥Barr即係更加証明肥Barr對佢地有威脅

如果係真就好睇,仲有Snowden

班左膠同三毛一樣咁開心 一樣好想登登上

速食撚行開啦
依家投果班只係州任命嘅fake voters 嚟架咋

不過堆文件真係令人好唔舒服. 真理之門咁屌. 個世界有幾黑暗.

Michigan Republican electors were blocked from entering the state capitol by state police and prevented from casting alternative ballots for president.

State Rep. Daire Rendon (R) told Breitbart News she attempted to escort the Republican electors into the building, but they were prevented entry by a State Police trooper, who is at the direction of the governor.

感謝

睇返呢啲搖擺州嘅州議員都係GOP佔多數喎

有睇
好鳩弱智
結果搞到民眾同記者圍住搞大件事先放人入去

重點係election hearing 仲做緊
投嚟都唔會有法律效力

正路係,但一日未開票無人知

我反而想知佢既所謂錯誤有無係燈票>侵票

所以之前有好多場 遙擺州州議會聽證會

多謝樓主

有既
可能佔0.01%

有冇清可以整番個summary?
唔知台仔果邊會唔會有懶人包

非常時期肥Barr走人確實俾位左媒入
但搵個軍頭做，就證明司法系統唔可靠

係咁講燈票夠數,侵輸咗,侵粉有咩感覺之類
彩佢都ON9等樓主出po最實際

袁老豆今鋪正常返好多
之前講香港果啲打晒飛機

特赦阿桑奇單野
究竟係唔係fake new

我覺得佢地有好多香港既相

辛苦巴打

呢個純討論.
是說侵最近簽左個EO話12月24號聯邦啲行政機構放假. (行政機構不包括軍方) . 於是加埋傳統假期就係四日連假.
大家估緊. 肥Barr係23號走. 然後封辭職信祝侵聖誕快樂. 其實係咪祝佢行動順利. since連續四日公假. 有大事都影響唔到股市. 將個經濟damage減到最低.

當然純推論.

咪話唔知. 都唔到我地FC. that's why無擺一樓.

即係無乜特別情況下，約定俗成地行政機關會選出選舉人團投票，但真正有憲法權力選選舉人既只有洲議會？

咁假如無法推翻大選結果既情形下，洲議會既選舉人團投左落敗果個，就變左不誠實選舉人？

幾合邏輯
不過侵侵唔按章法出牌係幾難估
亦都係呢個選戰最刺激嘅地方

聽講Steve Jobs係修密宗，要靠扑野去提昇自己靈性

有愛滋唔代表因愛滋而死既

理論上係咁.
因為憲法個選舉人權係喺議會度唔係喺州政府度. 只係叫做多年以嚟行之有效就射個波落州政府度. 但而家州議會話個選舉成鑊粥要收返個權.

會唔會班行政機構唔肯放假

係大選有舞弊情況就要執正嚟做
因為以往冇人捉到有證據所以先可以約定俗成

班PD都犯法囉
以為做狗無後果

68.05%錯誤率係咪姐係擲銀仔仲準?

州議會同埋法院嘅好處就係三權分立
制衡州長同州務卿
所以搖擺州可能係民主黨嘅負責行政
議會就ＧＯＰ，而家選舉出左事
正正起到作用，尤其司法不公，一個撐起晒

咁其實就算推翻唔到，國會認証都應該要認證洲議會既選舉人票？咁點算

所以睇死當地係唔會俾人查Wayne County
呢個位先至係MI個春袋
就算份野講左部機鬼鬼地
都只會影響到部分選票，改變唔到結果
呢D語言藝術真係聽得多

又傳Barr係被炒?
有封咁既信係咪可以當和平分手?

拿，呢D就真ＦＡＣＴ ＣＨＥＣＫ喇

最後咪國會解決
其實玩到呢個地步依家唔使諗州嘅投票

當然可以係炒佢然後佢被迫寫呢封信嘅

代表刻意做假

選舉事務到底係州議會定州長話事
如果照國會同總統既關係, 州議會應該權大好多至係喎

自己揀嚟睇啦. 啲人想drag落嚟發現接近29G呀

高汁！唔上熱門冇可能

選舉法律/ 規則係由州議會擬定
並將執行法律/ 事務既權力下放畀行政部門處理 (e.g. 州務卿認證選舉結果)

權力來源係州議會，但佢亦可以透過立法delegate自己既權力畀其他人
各州自己有州法容許選民用popular vote決定選舉人投邊個就係州議會透過州法將權力下放既例子

共和黨今次算企得硬

即係suppose winner takes all
但係而家同一個州有人投頭唔同人？
係咪即係咁

辛苦晒！
好長資訊性巨量

留名

其實美國好多呢啲仆街野
大家乖乖守規矩，個雞籠個門係唔會閂

但係一玩爛咗，個籠除咗可以閂門，仲可以有人入去劏雞都得

感謝每日整理翻譯

辛苦樓主

辛苦樓主，幫手推

民主黨玩爛個場
狙擊你都好合理

Pish

謝樓主

幫轉貼

屌 依家個個話侵炒巴爾 原來係fakenews
樓主

加油樓主計辛苦晒，一齊見證歷史發生

最大新聞：侵已經敗選，宜家等入冊。

唉。。咪比hope自己算。

如果民主黨知今次玩大左就要揾落台階 但佢地嘅行動睇唔到冇咩走位
睇黎佢地係想all in多

而家侵想連根拔起,民主黨唔all in佢都無退路啦

樓主又散播 misleading news 去撚啲唔識睇英文嘅連登仔

侵侵輸撚咗十世喇

其實肥Barr封信幾易睇. 同埋佢喺封信係咁寫侵任內做左好多嘢. 其實係畀好多credit畀侵.

FB 左膠律師又話州政府選舉人票係prior to 州議會選舉人票？

你都識講左膠律師啦....

美國不嬲議會大過政府

佢引用呢條link

Again, no. Biden won the election. Biden won more votes than Trump in 25 states and the District of Columbia, amassing a total of 306 electors. Those results have been certified, and the governor in each state signed off on a group of electors pledged to vote for the winner. That’s who voted Monday. The Republican “electors” were not designated by any state official and have no legal status yet.

The next step is on Jan. 6, when both chambers of Congress meet and accept the electors’ votes. A handful of Republicans in the House have already signaled they plan to object to this. They need to find a Republican senator to potentially force a vote in Congress.

But the existence of that alternative slate doesn’t change the facts in Washington — Democrats control the House and aren’t going to overturn Biden’s election by rejecting his electors. Trump quite simply doesn’t have the votes to change anything.

Even in the GOP-controlled Senate, enough Republican senators have signaled objections to Trump’s attempts to overturn the election to make it very unlikely that the chamber would select his alternate slate of “electors” over the Biden ones the battleground states are sending.

If, somehow, the Senate did vote for the rival electors, the deadlock wouldn’t necessarily help Trump. Federal law provides for electors appointed by a state’s governor to win any split decisions in Congress. The governors of all the contested states won by Biden, Democratic and Republican, appointed electors for Biden.

The existence of the rival slates does have a technical impact though — Congress will likely have to go through the motions of rejecting them, said Edward Foley, a law professor at Ohio State University.

“They’re dead on arrival and will be treated as frivolous and hardly worth the time of day,” Foley said.

Steven Vladeck, a law professor at the University of Texas, tweeted: “Don’t be distracted by these preposterous mock electoral votes—they don’t change how (asterisk)anything(asterisk) is going to unfold, since congressional Republicans could’ve objected (asterisk)without(asterisk) them. Either way, without a House majority, all Rs can do is slow the counting down on 1/6—not stop it.”

Vladeck added: “That doesn’t mean they’re not offensive; they are. But they don’t—and aren’t going to—change any of the legal calculus going forward.”

咁民主黨玩串個場在先 trump都冇得唔all in 共和黨唔跟trump all in又會冚黨摌
我覺得而家唯一退路係由國會投票決定總統
Btw clinton obama呢班好似人間蒸發左咁 有古怪

簡單來講，所有 “alternative electors” 都無權去投侵，一來法律唔容許，二來會被國會否許

完

民主國家議會大過政府係常識掛
州議會同州長開緊拖 佢地唔會講架啦

HAS ANYTHING LIKE THIS EVER HAPPENED BEFORE?

Yes, actually. In the 1960 election between John F. Kennedy and Richard Nixon, Hawaii’s Republican governor certified a Republican slate of electors after the initial count had Nixon winning the state by about 100 votes. But Democratic electors met anyway and insisted that Kennedy would win an ongoing recount.

The Democrats were right, and when it came time for Congress to consider which group of electors to count, it chose the Democratic one. It was Nixon himself, who was presiding over Congress as the outgoing vice president, who made the decision.

Pennsylvania’s alternate slate of Republican electors even cited the 1960 Hawaii case in a press release Monday, saying they were simply following Hawaii Democrats’ lead. “We took this procedural vote to preserve any legal claims that may be presented going forward,” said Bernie Comfort, Pennsylvania chair of the Trump campaign. “This was in no way an effort to usurp or contest the will of the Pennsylvania voters.”

Still, there’s an obvious difference — the outcome of the Hawaii election was actually unclear when the rival slates were appointed. Biden won Pennsylvania by 80,000 votes, and every court challenge the Trump campaign and its allies filed to contest has failed. Hawaii’s governor ended up sending both slates of electors to Congress. Pennsylvania’s governor is only sending Biden’s.

Under federal law, if there’s a tie between the two chambers of Congress, the slates sent by governors will be declared the winner. That’s the ultimate guarantee the pro-Trump slates will lose because none were endorsed by governors on Monday.

成班侵粉俾樓主撚到氹氹轉

on9 選舉人團係由州長certify
關州講會咩事

屌 你咁撚把炮就自己走去開PO出新聞總匯囉

話你呀 生田春袋花

只要州議會打贏官司 alternative electors就係唯一合法elector
而你知唔知邊個國會話事先 house定senate去決定邊堆票係合法票
如果好保守咁void out哂呢堆票又會發生咩事

on9

唔係 fake news 使撚出「新聞總匯」

House一州一票選總統呢個方法要參眾兩院同意？

咁把炮你唔學樓主出新聞總匯

係都要入人地PO咁樣不推文

犯賤呀你?

州議會可以自行組選舉人團

放工有時間睇

咁你入黎把撚呀?

解釋下MI 68% 係咩黎好冇?

係咪有都可以格硬cert 話今次election 係冇問題?

咁都要同意 fallback plan黎wo

首先，你講嘅官司已經全部輸晒喇

其次，美聯社訪問嗰位法律教授講得好清楚
alternative slate 係要得到 both houses 的同意

如果一方同意（參議院），另一方反對（眾議院），則由州長 certify 的選舉人團勝出
即係點都係拜登贏。

選舉人票又唔係 tie, 點解要一州一票

話俾其他人知，唔好得到假希望啫
過去一個月幾多人俾假希望撚

隻生田春袋花真係好撚煩

每個人都有獨立思考能力

依家香港咁多人鐘意速食文化 樓主出呢啲直接用原汁有咩fake news 問題?

未Block咩

美國法律講明要國會參眾兩院同時承認的才是有效選舉人團

如果參眾兩院意見不一，則以州長 certify 的選舉人團作準，即拜登勝

自組係一回事，承唔承認係另一回事

希望侵會告嗰班州長州務卿treason

每日必睇既post

佢呢啲 partial truth 仲衰過 fake news 囉，唔好報啲唔報啲，俾假希希人

樓主剩係講 GOP 自組alternative 選舉人團，又唔講呢啲選舉人團不被國會或州長承認，即係唔會改變選舉結果

耎家已經有幾個個共和黨參議員公開承認拜登當選，alternative 選舉人團連參議院半數支持都過唔到，莫講話眾議院。退一萬步，如果參眾兩院各持己見，係由州長 certify 的選舉人團勝出。

白字黑字咁清楚，唔撚好俾 false hope 人

WI 份 report 係 Russell Ramsland 做㗎
連共和黨控制的德州州議會都唔相信

速食文化真係害死好多人

如果打贏官司 又如果

姐係你就係人地面前話人地係部份正確

然後自己就係咁樣下面留言希望唔好比到假希望人?

既然樓主既部分正確係有問題既，何解你要係下面留言話人地而唔係自己 去做樓主類似既野去扭正返啲人唔好有假希望要接受侵輸既事實?

你係真蠢 定點呀?

我唔明點解係輸哂 重上訴緊 所有報紙都話輸哂 真係吹脹

如果唔係咩叫輿論機器

咁有d野係一定要做 程序黎
如果咩都唔做 咪連個如果都冇囉
你考試做mc唔識做都會鳩填啦話

好似州長都係Rep多啲喎

真心戇鳩 supreme count turn down左德州單case就終極貼訴 goodest logic

輸晒
fc咗未

搞到我都唔知揀邊份報紙黎睇好

樓主:
而選舉人團投票將於1月6號先交畀今屆嘅國會 於國會山莊開票同埋通過 所以 而家州議會嘅選舉人團 算係幫侵嘅團隊爭取緊時間 如果於1月6號之前 有爆出消息 可以令州政府嗰邊嘅選舉結果推翻嘅話 咁就會由州議會呢邊嘅選舉人團代表州政府選舉人團嘅結果

篇嘢:
Yes, actually. In the 1960 election between John F. Kennedy and Richard Nixon, Hawaii’s Republican governor certified a Republican slate of electors after the initial count had Nixon winning the state by about 100 votes. But Democratic electors met anyway and insisted that Kennedy would win an ongoing recount.

The Democrats were right, and when it came time for Congress to consider which group of electors to count, it chose the Democratic one. It was Nixon himself, who was presiding over Congress as the outgoing vice president, who made the decision.

大家冇牴觸wor
定你覺得因爲house俾dem控制，所以就算到時無論有幾多證據
house都會企硬支持拜登？

感謝 & 加油

支持樓主，我就冇乜氣拗咁多，都係等1月20日，到時咪知邊個座上總統位
利申：撐侵

邊個上日子都係要咁過架啦其實.
一齊睇新聞睇到1月20號啫. 都可以咁多人入嚟屌. 唔知做乜春.

一早block左條友

近排好多五毛亂入，唔知發咩狗瘟

ching你唔係第一日見識主流媒體d pk野啊話？

點會唔知 係而家揀到冇得再揀 而家要睇樓主呢個post先知到真野 其實好可悲

解釋下OK?

係咪就咁google就search到啲內容？

清楚

真...
而家越黎越唔想睇報紙

日日追

樓主好勁

你上下侵侵Twitter, 日日士氣高昂冇咩投降意思

呢次選舉好明顯有人想推翻呢個認知玩正苦大晒

要學下班MSM/dem啦
侵做4年，佢哋就話足俄羅斯影響選舉4年
然後拜登一"當選"就改晒口話大選冇可能被操控

佢係咁係度貼dem餵俾左膠嘅point係咁洗版

Rep用替代選舉人拖時間又話冇認受
法庭授權Audit咗Mi部機又話sign report個個唔可信
D fraud同voting data出術出到個個都見到都話公平公正

上面copy and paste篇左媒narrative話人唔識英文就當拗贏咗

呢D咪支共所為囉屌佢老母

多謝巴打 !

嚴正執法行動，刻不容緩

根本胸有成竹
無講放棄，仲一直接講自己會戰到底

!!!

其實成日話人唔識英文嗰啲到底咩心態 香港人話哂讀過咁多年英文 就算唔係叻 有心查都可以查到 用識英文嚟Credit自己係咩事

樓主辛苦晒

可能對佢黎講識睇上面個篇英文已經係好叻

argument-wise完全駁斥唔到人咪開始take it personal

依家唯一方法係咪等國會唔撚認正條拜登?

佢仲有果個咩 "參眾兩院達唔到共識既話就會by default採用有州務卿認證既選舉人票" 既講法
首先睇唔到確切既法律依據
其次就係如果達唔到共識既話，即係雙方都唔會接受對家既選舉人票。何來by default採用有州務卿認證既選舉人票?

乜水黎???

多謝巴打整合
今朝見到xinn 嘅fake news即刻上us官網睇
Search新聞時成大炸fake news
順手記下邊啲會報fake news損公信力

佢以為個撚個都係支那豬

今日話題：選舉人團投票 川普準備軍事反擊？

美國各州選舉人團在12月14日舉行投票，選出總統與副總統人選，這是否意味川普陣營已經翻盤無望？共和黨又在這天出了什麼奇招？川普會不會考慮動用總統特別權力，宣布有限度的戒嚴，並且動用軍方掃蕩大選背後的陰謀集團？川普有什麼戰略佈局、又釋出了哪些信號？

#選舉人團 #戒嚴 #總統特別權力

好在有樓主每日咁辛苦整合先睇到大選真正資訊，多謝清，天佑侵侵

條柒頭尋日又話Sidney Powell比D咩美國法律界網上討輪將佢份狀書逐隻字逐字恥笑
叫佢比link黎學下野又潛水 然後去其他po再柒過

呢條片必睇

頂撚住
太安逸

殘體注意

公海話WI官司贏左 班係咁講話官司輸哂班傻西係咪要捐返入老母西
希望我炒車

其實絲打第1頁已經講左

WI Supreme Court

汁 -
汁 -

WI嘅SC裁決啲選舉工作人員 不可以因為疫情為由 而畀嗰堆無身份証明嘅人投票 亦都於裁決指出 呢堆票唔應該計埋落去個選舉結果度
暫未知呢個結果會點樣影響該州選情

呢度涉及幾多票？

睇到，廿幾萬，自膠

似全州

廿幾萬夠唔夠flip

WI兩邊差2萬，但依家要cancel廿萬票，應該flip硬

Absolutely.

最驚班撚屌cancel d票，但cancel侵d票

佢係都cancel堆mail ballots喇

你根本唔會搵得返D票投左俾邊個，最正路就係呢個STATE既選舉人票唔計入538張票入面

冇辦法，因為選票冇人知投邊個人，其實只要有三或四個州否決選舉結果，令到冇人得到270票，就要權變選舉

你睇清楚樓主啲如果先

首先所有可以推翻選舉結果的情況都已經在50幾宗官司，包括在最高法院、聯邦法院、州最高法院中被駁回

其次，好幾個共和黨參議員已公開承認拜登當選，唔會參與侵侵的 legal drama，唔會在國會山莊開票嗰日幫侵侵，即係連參議院一半票都攞唔到

你做咩，如果無用無用咁點解幾個州同時要另組選舉人團？幾個州州議會都係白痴咩？
一日未完都唔會有結果

就算權變選舉，眾議院都係一州一票
民主狗眾議員係人數多，但控制既州係少

滾動

咁多人出黎支持Trump
希望Trump頂住壓力

Facebook 留言又好支持Trump
Twitter果堆又相反
不過Twitter Facebook呢兩個都鬼鬼地
背後醒隨時一堆中共a/c Deep state

你仲未BLOCK柒件左膠垃圾
煩到仆街

仲有個on9仔焦安博

唔會發生

點解比大家block左果條友
成日用共和黨有幾位承認拜登
果幾位係美國國父定係耶穌

佢地5毛左膠係咪見到大量舞弊證據都扮睇唔到
又話官司輸左呢個係咪識少少就衝出黎柒
又想串人唔識英文
佢咁樣真係幾想玩單機

呢條片解答晒大部分你需要知既資訊

覺得Facebook少左好多五毛
唔知係咪黎晒連登
連登呢幾日急劇多左勁多放負撚 同埋扮黃絲反侵既五毛PR

D 5毛黎黎去去都係果堆point
再選擇性失明
我覺得d錢小學雞都識賺
不過佢地boss都係中國小學雞學歷
水平都係一樣咁上下啦

又大字 又長又冇point 阻住哂追post

呢D直接TOTAL BLOCK算啦
睇埋佢地D SHIT TALK不如唔睇好過
無眼屎乾淨盲

嚟嚟去去咪又係Establishments班老屎忽
布殊同羅姆尼嗰堆

參議院共和黨領袖麥康奈爾一句收晒你哋班侵粉皮

參議院共和黨領袖麥康奈爾恭賀拜登當選總統

美聯社：

接受現實啦，好嗎

睇黎你冇get到條片裡面既資訊

仲有波台狗

依家係到洗mcconnell 祝賀個news
依家連呢啲都要拎黎打飛機

個post幾有營養
留個名先

屌你老母
你真係好撚煩，成撚日叫人接受現實 接你老母咩，香港而家咁撚樣係咪都係要接受中共港共迫害，黑警軍政府專政呀？唔接受就唔接受架啦，唔係點會咁多人走難移民同繼續抗爭，況且咁多證據證明呢場選舉有舞弊，美國人都未必接受，做乜尻你成日叫人接受現實，現實就係大選不公咪唔接受囉，真心愛香港既人我諗唔到咩原因要接受一個奶共既戀童變態佬上台囉

你咁鐘意叫人接受現實，現實係呢到好多人都覺得你好撚煩，你可唔可以接受我地意見出返去，你走啦屌

Mcconnell咪由佢祝賀囉

反正今朝普京先祝賀完，前排牙習祝賀完，再再再前排澳洲英國台灣都祝賀埋，都唔知有乜好丁

收咗order要加強放負

轉貼

係，有個po直頭pin左件五毛
再一睇comment
九成都block晒

因為左膠骨子裡同三毛冇分別
只重視選舉結果而不著重過程 只要自己嗰邊贏到就可以唔需要理會一切嘅程序公義 就連票站圍住板嚟「點票」都可以接受到

左膠們點睇自己喺有關美國大選選舉舞弊嘅問題上同一眾三毛及紅媒嘅睇法咁一致？

「我都係撐侵但係已經輸咗」
最興咁樣講

係連燈放負有撚用
想人快啲絕望然後早啲移民呀？

想香港人灰心做共產黨奴隸丫嘛

Facebook不嬲都有
只係有自己地頭啫
好似save HK

得啦你哋話trump贏咪贏囉 總之話佢輸咗都係五毛同deep state 爪牙

消滅香港人既反抗意志

更黐線嘅係 Sidney Powell 聲稱佢啲「堅料」係來自一位 key military intelligence expert，結果原來佢喺軍校完成唔到 intelligence training，最終之係成為wheeled vehicle mechanic （整車佬）

人地成個美國上上下下有幾千萬人努力緊推翻選舉舞弊結果
你班傻仔打對台放負 真心on9唔知做乜撚

次次套路都係差唔多，但次次都有人中trap

其實美國民主黨啲手法同支共好似

嘩好中
Anfifa到BLM同埋AOC仲有堆Wall St. MSM/Social Media 甚至大學
完全係Supply Chain喛

所以班人都弱鳩智
灰心同見國際有風浪，先早啲脫離火線搏捱得耐D
仲會留係香港等快啲死咩

幾千萬人

早兩日DC 個集會一萬人都冇啦 究竟你哋班可憐蟲係咪打飛機打到2024

利用緊教育去培訓緊新一代左膠

要大文宣唔該搵返美國人
響連登做 時事台少人睇
俾你洗到腦既最多咪得幾百人
佔黃絲裡面既萬分之一都唔知有冇

留意到好多平時都唔活躍嘅人喺度講嘢
都係果句 輸嘅話大家一齊死嘅啫 講咁撚多野又點

exactly
Trump就係田大學斷左呢層鍊
即係限制支那留學生數量同埋收緊簽證
所以科企咪係咁嘈囉

照你呢個邏輯 香港而家冇人去示威 係咪等同香港冇晒黃絲?

Facebook睇大台新聞post下面既留言
大多數都反拜登